成個世界輸哂！老婆仔女都走堆。

通菜 牛肉 撈埋 都可以做早餐！

炒股輸，都唔好諗住入去坐喎

郭富城嘅弱

首歌就嚟失傳